BNO 申請人須「未曾從事英國政府認為不利於公眾利益的事務或活動」，咁文職公務員算唔算？

正評：冇事可以移民 BNO！
負評：一世留係大灣區啦！

希望各位巴絲打過到去除了生活
請積極舉報藍絲
再post佢地住址，工作地點，兒女學校位置
再整合一個資料庫
但求所有藍絲無運行

唔係紀律部隊 唔係選舉主任冇事掛

「認為」即係可以任英國佬自己定，支那人好難辯駁

消防應該無事掛，咁好冤枉者～

公務員都計啦誓都宣埋

手足就坐監
公務狗就移民
BNO平權喎

澳洲話黨員都可以移民澳洲

宣得誓果班薪金戰士就小心d

做公務員要宣誓效忠支那同港共政府，你入英藉又要宣誓效忠英女皇，做三姓家奴？

離左職都生效架咩

發誓當食生菜咁黑警都可以移民啦，當知道公墓員要宣誓仲繼續做落去，同認同港共冇分別囉；一係咪無恥D認自己虛偽冇底線想食兩家茶禮，反正去到英國你唔講都冇人知佢做過港共隻狗啦

講咁多姐係離左職就得啦
爽

即係離職就得啦 講咁多